點溝一個毒毒地嘅女仔

平時好少用social media
連手機都少掂
多數時間都係睇書打機

不要暗戀

睇咩書打咩機？

佢打咩機你打咩機囉

女仔果啲輕小說
game 江湖xx

點解咩post都見到你
ching長期mon住lihkg?

我都想知

唔好當她是女仔，相處就好舒服

代入佢嘅心態找話題

霸氣啲對佢

李添命既思路藝術

我鍾意個個都係
但佢最近睇緊introduction to quantum mechanics
唔識點接近